[黑哨插水]反賤種熱球迷討論區

屌你老母賤種熱 成隊閪波冇個好人
成班球迷 冇個似人

暴力足球+足總保護

英超賤種隊

長期討論+每日推po 個個星期呢隊閪波唔係打人就插水

會員洪七公

迷熱都係呢啲樣

一定正評先

真係幾離譜，插到有十二碼，球証旁証又買重波蛋。
其實果兩條撚樣叫隊長行開係傾緊2:2波蛋有幾倍

繼癲恩後 又一熱狗球證

由mma打我轟已經好憎呢隊賤種波

熱刺精神，輸波打人
仲有播水無極限

[url]土方十四郎：第二球睇哂唔同角度真係踢到 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢單野佢地代表作 個次都覺自己無錯架

萬珠沙華果然最講道理

熱狗球迷叫人理性支持插水

踢佢老母 佢下場就比人踢到斷腳

個po好撚多人撐熱 黑哨都無件事
獌又撐 阿又撐

狗隊

唔好侮辱隻狗 呢班賤種狗都不如

垃圾隊 黑撚到咁無恥

屌你老母
球證旁證死全家
拉美拿，我祝你養狗養一隻死一隻，屌你老母

我講利記

睇topic 關利咩事 賤種上腦

諗唔明咩人先會捧熱狗

賤種 靠偷呃拐騙打人生存既賤種

推返班賤種上黎

3 – Dele Alli has been handed three yellow cards for simulation since his debut Premier League season in 2015-16; no player has received more. Hoodwinked.

唉 自己睇旁證cam 啦
大大力踢完先收腳

唔係一場波問題 呢隊賤種mma 插水 樣樣齊 人人得以誅之

樓上全部利狗

利狗先反熱 一定係

反賤種無分國界
車狗都好撚憎呢隊閪波

打擊賤種 你我有責

唔好咁啦
熱狗話無黑到
一陣講多2講又話你仲嬲緊好撚小氣

反熱都唔偽一場半場既事

係

熱狗死哂老豆老母最撚好

正解

發現熱狗都係傻西唔撚識球例

係時候推返上黎

又插啦

咁撚明顯出腳躝低左阿里，都話係插水，成班盲人學人睇波